「求教」有乜野食物，暴露在空氣一陣，就會滋生細菌？

蛋？
番茄？

你知啦，大熱天時，好易病，病左就番唔到工，又易傳染比同事！

[策略][水戰］召集所有前線玩水

喂啊哥，講緊防止病菌傳播。

奶啦？

又係喎，奶隔左一陣就好臭！

你想做咩？
惡作劇的話用奶好啦
唔好用寄生蟲 會死人

我講食物啊
乜野用寄生蟲

臭魚罐頭

生肉好似好食啲

肉好貴

一定係奶
試過中學有人開左無飲
大假翻黎隔左8,9日
臭到全層停課半日

係咪通常有汁，整污糟左件衫，就一整日都係咁？

魚生

好貴喎買唔到好多

豆漿都係
唔小心擺左支豆漿喺到冇放入雪櫃
第二日唔小心飲左即嘔
勁似嘔吐物的味道 第一時間諗係咪有人嘔左落去

奶加左巴士德消毒先入盒
但打開左 又常溫狀態 暴露左係空氣太耐
或者混左野 就會有惡霉同臭

臭味首選納豆

豆腐

蝦

去肉檔後面個到
好多碎肉肥肉唔要之後扔後欄
裝係個煲湯袋到
臭到呢

如果係內藏仲臭

如果啲奶凍成奶凍 奶塊一定好好食

奶 但要開咗蓋唔飲先再太陽直射熱一熱

貓罐頭有魚有蝦配方果啲一開就好撚腥 容易臭

死魚魚生?